[四月新番][非BL] 戀愛暴君 第四話

原 作 三星めがね
（COMICメテオ連載）
監 督濁川 敦
シリーズ構成 高橋ナツコ
キャラクターデザイン いとうまりこ
総作画監督 谷津美弥子
美術設定 小山真由子/松本浩樹
美術監督 松本浩樹/菊地明子
色彩設計 いわみみか。
音 楽 MONACA
音楽制作 DIVEⅡentertainment
音響監督 本山 哲
音響制作 HALF H·P STUDIO
編 集 近藤勇二(REAL‐T)
撮影監督 岩崎 敦
撮 影 T2studio
アニメーション制作
EMTスクエアード

CV

グリ 青山吉能
藍野 青司 小野賢章
緋山 茜 沼倉愛美

黄蝶ヶ崎 柚 長野佑紀

白峰 樒 原 由実
藍野 あくあ 高橋李依
コラリ 檜山修之
神様 大塚芳忠
魔王 子安武人
鶴岡 太郎 内匠靖明
ストラス 堀内賢雄

生肉

漫畫有42話熟肉

on9番留名

粉毛
快點強姦我

漫畫粉毛好感度無啦啦滿到瀉

本身酒店同主角講野果part已經好感度好高

本身唔似後宮漫
黃都唔似會入
夾硬加晒成族人入去

不過黃毛都好老婆able啵

粉毛好惡心
利申：淨睇動畫

遲到細妹唔知會唔會加埋入去

非BL

會

咁做有望吸引更多人流

呢套野病嬌好正

最近漫畫洗到白一白'
睇完今話我先醒起粉毛幾恐怖

出左熟肉都冇人睇

十足我妻由乃咁癡線

BTW
邊有刀柄咁撚樣o架

果條野係釘嚟
同埋佢唔係病嬌

痴女

下集會講

總括嚟講係紅同黃毛家族之間嘅問題造成佢咁

一個傻既 兩個癲既
男主不死身都遲早精神分裂

見到粉毛扯左

之後就會縮